有冇覺得古圖爾斯係名大於實

反應又慢
又二五
落地又慢仲要成日甩手
唔明皇馬點解嘥錢買件垃圾番去
有拿華斯又唔用仲要迫走人地

成日比人入大細龍

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

世界杯果陣好勁

乜水

俾美斯入大細呢幕太經典
仲要自己世界最佳之一
那來既自信呀

之後去皇咪食晒屎

廢柴黎
拿華斯勁好多

D企位 同出迎一睇就知根本兩班波 又穩陣
唔明點解要賣走佢

拿華斯星味唔夠
佩狗on9的

又唔知佢有咩星味
得個高字
成碌柒咁
個艾奧那其實仲有料過佢

Rubbish

agree

死廢物踢咁多年波仲係0G0A

唔明當初憑咩取代施治

又唔靚仔波又屎，人又二五

撲救手法同手法世一
反應同落地速度應該入唔到top50

馬體同國家隊勁

廢 25 比綠帽迪布尼
正一仆街

咁古圖奧斯呢

最尾嗰句過份咗
Areola上年會被回塘保方搶到位係有原因
應對高波同對手埋門時 經常有甩漏
不過落地速度就肯定好過古圖斯

皇馬買賣一向唔理性架啦

水魚